已經完全冇左社交能力

同人溝通唔到
同人傾親計都係 哈哈 哦 咁應人
直頭連語言能力都退化埋

搵吓啲比錢教你傾計既女仔

唔感興趣啫

好事嚟

哈哈

哦

嗯

唔

媽呀好毒

係

我都係

點解呀？因為疫情既問題影響左？

本來已經冇乜話題，疫情之下更加嚴重

正常呀
見面都唔多啦
感覺距離更加遠
更加唔知講咩先好
絲打讀緊書？

我叻你少少啦 識講多兩句
沙爹牛麵 凍奶茶

就嚟要俾錢搵ptgf陪我傾偈，等自己唔好喪失語言能力

是

咪就係
俾著係女神

比著係女神？
佢可能緊張到連發音都做唔到
呢鑊濕鳩啦

錯啦 係我眼中 唔會對住女緊張 可能我係一個廢柴 但口花花就係我嘅技能 同女瘋狂講野 可以無間斷 反而同仔講野就唔知傾乜

咪搞基啦！
飛機就係要停係飛機場度，
唔好飛來飛去！
小心揸機啊！

會唔會對 太大反應 我應該表達喺前面少少 同仔真係唔知講乜尻好 女都話可以用言語藝術去講下咸濕野

冇興趣回應唔通都仲老奉要回？